有一個淫底女友 你問我答

一齊咗一年半，我係佢初戀
由一開始佢對性無乜好感調教到依家好淫

利申: 同佢共用ac

點定義淫唔淫底？

How long are you

其實係佢自己覺得，佢話自己變到好鐘意扑野咁

有無教學

短過連登仔好多，我諗係正常size

多水又緊仲會主動話要

幾多歲?

咁佢呢

其實你條女淫唔淫都好
點解你要開post講
你話你想搵人玩幾p我都重可以理解
連登仔咩心態

其實係我同佢都想玩你問我答，但諗唔到有咩主題所以先用呢個

21

佢凹入去，唔敢放把尺入去度

要搵下佢鐘意你點整佢，我條女就鐘意我奶佢胸同下面

就係呢款

咁都有相認

你主動多定佢 會點引誘對方

一半一半 佢會著啲好靚嘅bra同底底又會係咁淫叫

咁你個處係咪佢攞?

唔係

好正 但我女朋友接受唔到